繼美國加拿大後，英國傾倒牛奶150万升每天，價格跌到5便士每升

因為大量過剩，牛奶價格已經跌到底。在一家市場裏，原本牛奶大概25便士-30便士/L
上週末，這個價格跌到了7便士，到週二，價格又跌到5便士“考慮到還有運輸成本大概要2-3便士，這牛奶幾乎就是白送了。”

英國180萬頭奶牛還在源源不斷的下奶，陽光越好，奶牛產的奶越多

“但麻煩的是，我們不能讓員工回家休息，農場還得繼續，我們還要繼續照顧奶牛，繼續給它們擠奶。”

同時，有地方反而限購每人4樽

起底先留言

拎去喂牛 喂豬囉

万

all are real news

I haven’t claimed all of them are false
but just wondering what your intention to put a spin on the US is

唔識正體中文？
萬 萬 萬